統計/估計:我估20歲以下,十個人當中,只有一個男或女識得溜冰,消費得起溜冰

溜冰呀,唔係屋邨冷巷雪屐,唔係公園玩果 d 四輪刀屐
先講自己
我係大左先發現,溜冰呢種活動係分辨上等同下等人種,玩得起就係上等人
我自己當然唔識溜冰啦...

最近睇平昌冬奧 YOUTUBE 又回憶起 D 傷心事...
呢個世界無公平架
發現自己有不足嘅地方
得閒上網 GOOGLE 下
唔好沖大頭,玩 D 自己玩唔起嘅野,追 D 欲望永無上境嘅對象,徒9氣

大把人識

溜求要幾貴呀

溜冰好平

學到後溜,要幾錢學費
如果唔係住正溜冰場樓上
e.g 太古城
一個唔係住港島嘅中學生
來回時間,食飯又要幾錢
我唔係話玩嘅人,玩嘅活動對或錯
我係恨自己唔一早醒,咁都睇唔穿...
即係人地問起你,有無食個乜嘢高級餐廳,有無去個某國旅行
有就 arm channel
無就死開...

就算今日,我對別人對自己分門別類嘅觸角都係遲緩

由小一學到中二，住北區，媽咪每個星期六都帶我去又一城學

有時夜晚 zip 高個枕頭回憶一下
細過阿媽唔比我去夜街,就算日光日白外出都限時限刻
一遲左返屋企就剷到上天花板
零用錢又唔夠.......
以前我都好憎屋企

但人愈大愈明白
其實阿媽一早已經知我一定爭輸比人
希望我自己多 d 憎值自己
build up 好同量化好自己先出去同人 fight
如果佢以前肯好好同我分析,我又點會唔聽
一見面就係埋 d 負面野.....淨係鬧

如果90年代初,沙士
將同人鬥又無回報嘅時間,集中投資,買樓,就可以在四十歲前完勝好多人..

香港錢就係萬能...

你就好啦......中學屋企已經有私家車代步?
我中學葵涌公屋仔一名

西九嗰啲溜冰場唔係溜冰場？
夠平夠近啦掛？

我都忘記有西九呢個地方,有室內過山車果個商場?

就咁溜都算識？

以前係黃埔學過
唔係好貴

我講清楚啦,向前向後唔計轉體....
其實我係特別差
溜冰平衡唔到
但踩單車就問題
好似 d 運動一同水有關,我即死

我一直心裡面有個缺陷就係無學過任何一門運動

深水西九咪窮撚流
有錢人咪element

跟朋友去去左兩次已經識溜 不過認同嘅 好少可得登搭車去溜 有卜有諗過學轉圈個啲不過問左價都幾貴 不了

細個果人無咁多雜念,學野易上手
人大左又怕瘀,又疑神疑鬼,不了

唔係呀，搭火車咋，都係半個鐘左右，學到花式八級冇學

初中時成日約囡囡去玩
踩踩下又可以抽下水
又教下佢地
不知幾爽
到高中就無去了

細個好想學但又負擔唔起
大個同啲fd去玩玩下又發現都溜到咁
但最大問題反而係冇人肯同你溜
因為冇人識溜